林忌：令警察崩潰方法

放心 香港人見到今晚
呢個情況好快會發生
失民心 失天下

如果十八區彈出彈入
然後區區街坊都屌佢地
佢地應該真係會崩潰

Be water嘅終極精髓

從來都應該打游擊，無可能守

你佔路佢射催淚彈其實好輕鬆，be water既話佢要追你，辛苦好多

呢個真係要推撚爆佢
咁多次以黎守極都係俾班狗打返轉頭
但係今日紅隧 尖沙咀 黃大仙 終於極高質地體現到點樣有效果之餘仲可以損敵一百
打遊擊 Be water真係好撚正！

Push!!!!!!

18區遊行

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

push

好真心覺得班狗係無腦 情感上唔會崩潰
你只能令佢係體力上崩潰
但咁樣先碼要日日都係今日咁既規模

當警察每日喺街都提心吊膽驚比人搞的時候
就算冇人真係搞佢 佢都會崩潰

黃大仙唔係遊擊
係街坊幫拖
但散水做到be water

好似快閃紅隧咁

今日真係得旺角果班唔夠be water 掛著set 鐵馬被捉十幾個
其他都好成功

總算有個開頭
要捨棄死守特定位置嘅情意結先得

有無文宣組朋友仔可以將呢個概念煲大啲
今日我真係當贏左一仗 真係全靠將Be water發揚光大

推

一早講左要咁玩，呢兩日已經送左幾十個頭
唔該唔好再鳩守無意義陣地

今日好精彩

星期一 7區試下先

完全冇撚用
老散本身袋三萬蚊人工
呢家十萬蚊一個月
你真係要問佢為乜而戰？錢囉屌

咁樣會搞到人家飯都冇得食，腳仔軟返屋企冇力餵妻，好易戴綠帽。

其實次次開波都要竹輪開波先，班長盾係唔會衝，只要be water 到就真係明乎其實嘅撚狗喇

期待十八區同時開花

咪係囉, 游擊先得, 企係度俾狗佈防真係等拉,
唔係唔尊重前線, 但俾人圍捕有咩意義

全民hit and run
第一界全港hit and run大賽正式開始

麻包袋 麻包袋

打遊擊

多得班狗自己無啦啦入埋黃大仙辣興平民又教埋其他區要點玩

推！！！呢個真係可以做到成場運動嘅轉捩點啊

推爆

be water

今晚馬友200人唔夠可以揀到30架狗車，教材

我對差佬今晚既表現非常滿意！
民意又番晒黎！

D狗有冇力聽日打將軍澳同西環

唔夠訓去返工

其實到依家佢哋都未知自己係小眾已經on9

仲有警察宿舍
佢地屋企人係個度應該會更加慶過火屎

Push

仲要行行下街都feel到有人望住自己陰陰笑咁

最怕係有啲示威者仲玩緊禍必及家人
搵搵埋埋十幾皮一個月 咪又係用落屋企到
屋企日日比人嘈 老婆仔女老豆老母比人搞
良好警察點會唔崩潰
佢地連最後既避風港都無埋 真係 精神上一定大崩潰
到時香港就大亂架喇
所以 千奇唔好咁做 支持警察 成立獨立調查委員會 還清白警察一個公道

借位分享 求大家幫手推上熱門

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

push!!!!

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

Bump

黃大仙黑警嘅戰績：
1.對住街坊舉紅旗再無啦啦話人刑事毀壞之後比人屌走
2.打低個揸拐扙阿伯
3.無故拘捕食花生市民
4.對住記者狂噴椒至倒地
5.對住狗宿舍放催淚彈
6.突然襲擊譚文豪又龜縮唔敢講編號
7.撳低絕食陳伯再箍佢頸

#from fb 唐生大地震

HIT AND RUN!!!!

笑撚死

不過今日咁睇
克警3區都夠人手頂到

請問邊度有損敵

be water唔係散水

係周圍無啦啦都滲水漏水，
抹乾一度第二度又濕，
塞住一度第二度又漏

正解

好簡單裝備係勁
但係冇靈活性可言
我玩影相，要機動性就唔會帶太多鏡頭
甚型輕身上身帶細機
而家畜龍都帶多左野就有晒呢d缺點

推！
遊擊啊，唔好守啊！
見到小量犬千企唔到打，見到大量犬千企唔好走

體力上崩潰已經堵加管治成本
做得好好架啦

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

pish
#我係香港人

原本以為旺角困獸鬥，點知散左去尖咀、封埋紅隧，去埋黃大仙，咁先係be water 根本見防暴出動就要散去第二度唔好死守

Push !!

咁知道8月5有幾撚重要啦

當經濟唔好，冇錢果陣
呢班狗就會俾人減人工
佢地係政府部門中成本最高，好似養架賓利咁

推
游擊先可以順利撚狗後全身而退

勝利方程式已經好明顯
加油

頂到，但係如果人再多d呢

要打散速龍，點先可以呢？

體首先能要強
因為呢班多數係SDU
一定有返咁上下
所以先話識爬山係有需要
起碼可以避開困獸鬥甚至可以返落市區擾敵
共產黨以前就有延安、井崗山，唔知你地會唔會有一個心目中嘅并崗山

佢老母，遊擊佢地守到，元朗同我講無人？有無心宣屌下佢地

好擔心佢聽日有無人返工

咁多區人又圍又屌，佢地真係崩潰
利申想試下

習武嘅師兄應該要主力對付速龍

仲有練氣，同埋練習方向感
呢樣都係都市人所缺嘅

呢個真

諗深一層 依家警犬權力去到哩個地步 政府仲有力控制到？
減佢地人工出黎示威抗議點收科
睇員佐級協會就知 幾大既官威

hit & run
彈出彈入

敵進我退 敵駐我擾 敵退我追

其實最快崩潰一定係有家歸不得貼連累家人
今日大仙狗屋你地有眼睇
入面無一個人係無辜嫁

垃圾政府老閪都比啦
維穩喎
最多cut消防醫生護士姐

日日都係到練兵

Be Water

唔好搞我後面

你唔攻佢要害唔會捐出黎同你打的,賜黎圍狗宿係一個逼佢地出人嘅好方法.

好仆街，為左維穩無所不用其極
咁仲爽，有位俾公務員罷工

加油呀！！

佢地個個咁重裝 跑多兩跑都幾係嘢 緊係打遊擊啦

推！！！
be water唔衝擊仲要望住啲黑警陰陰嘴笑9佢地

cut醫護人員想死都似，本來都人手唔夠。

勿戀戰 be water

全港撚狗捉衣因大賽，正式啟動！

冇何，冇V，冇自解，麻煩各位手足跑快少少

之前變節警一早講過

游擊
好似d街坊咁，佢衝就行後，佢行後就上前繼續屌，磨佢幾個鐘，附近就係屋企，睇下我地舒服D 定 佢地難受D

就到了 ！

你估我唔到 你估我唔到

保皇狗會屌鬼
成單野已經搞到無左好多票
再cut醫療死撚梗

Mos先勁 玩火引狗車轉頭走曬人

乜都唔識 三萬幾人工
一定唔會崩潰

Pushhhhhh

咪撚戇尻
人地就坐車去尖咀紅磡，我地就行路，仲比埋OT錢啲狗
你係咪傻撚左呀

Hit and run係要同班狗有交手先叫hit
狗影都未見就走，仲以為自己撚狗？
旺角留低嘅手足就係hit and run係衰冇攻防裝
有個傻開渣咪神早叫人走，屌你老母

我覺得佢地唔會
只係覺得市民針對佢地，覺得自己依然無錯

輕輕一推

5毛認證

照E+速度黎睇 好快好快18區就會開花 係每日輪住示威者出黎 黃大仙果度一定唔駛指意每晚有覺好訓

縮返入你老母個閪啦

啲狗就坐車，冇留係旺角嘅手足，你個傻閪可以行到邊？
班狗唔識上車追截？而家出黎話拖住旺角班狗嘅手足？

5毛平衡時空
未update 黃大仙?

白警都噉講

你就係渣咪個撚樣？

佢真係信政府講「一小撮人」？
200萬黨員潛伏各大城鎮
要玩游擊有幾難？
當得1萬人會出嚟，隨傳隨到游擊呀，每區都叫到500人出嚟
3萬警力做到啲咩？

十字路十幾人圍埋叫做開撚完會
再用大聲公叫人去九龍城個撚樣，出黎交待下

佢好明顯大陸狗岩岩起身開工
未撚update 黃大仙
剩係收到order 要入黎分化

你每區出黎，同成班手足跟撚住你遊花園一樣？
知唔知咩住啲嘢幾重？

你係第一個自稱前線既人會話揹住d 野好重既人

黃大仙真相post，由公海tg轉載

同埋覺得踢拖好重

講埋呢啲說話真係唔知邊個分化
開返個live重播望下旺角手足身裝

今日見個女士都健步如飛
但真心重既
大角咀去到紅磡
呢個距離真的攰

但每區街坊都有神奇異士
未有gear都五五波

再問下兩車紅白藍物資要call車走嘅物資組

不如你開返黃大仙、葵涌、天水圍、馬鞍山啲live丫

呢啲全撚部都開左波，尻行？？

佢乜唔係講孭紅白藍

天水圍手足仲比煙花炸，你大角嘴行到紅障行返旺角再叫人走，同一樣嘢？叫遊擊？

乜依篇嘢唔係就係叫人「鳩行」咩？

8月3日油尖旺黃大仙集中係九龍班狗先調得到

今晚應該調唔到

推。
到今日先學識，已嫌遲了點。

其實佢明顯鳩up
D 裝幾重都唔撚夠tg 同棍咁撚痛
但係佢周圍留言屌人唔同d 狗開波
話唔開波就無撚用
係唔係五毛你地自己判斷

有係前線就會知果二車紅白藍，啲冷氣軍師可以收9下皮
黃大仙更加係啲狗出手搞9街坊，解釋下同所謂由大角嘴行到紅隧再行返旺角再叫人走嘅戰略有乜關系

黃大仙就係開9左波，訓醒未

其實講到尾都係求財
冇糧出自然會罷工

差佬起薪 3 皮，可唔可以文宣宣傳一下畀老解大兵聽，香港警察出三萬人仔，你地得雞碎咁多，要你地準備執佢地 o 的屎，等佢地對香港黑警有仇恨，拉一派打一派

可能我多疑
會唔會有藉口令黑警黎多次類似21/7恐襲？

已經唔知佢講緊乜
又唔對題，人地講游擊，喺未增援之前就好走，之後又話啲狗搭車，明明街坊就落一落樓就做到游擊，之後佢就唔知講咗去邊，冇啦啦話袋紅白藍好重，踢拖好重咩？踢拖都游擊到就游擊到佢，但佢又話人「鳩行」，乜林忌唔係就係講緊「鳩行」都夠玩謝啲狗咩？

每區遊擊，唔撚係叫你用腳一路逐區過喎
人地就坐車，你就on99行
馬鞍山 天水圍都係同區友落去撚狗/圍狗屋
唔係由一區行撚到另一區呀

曾經有人講過，你班黑警踩人黃大仙，人地街坊要保家衞族，吾打到你仆街含家剷就奇

你今日踢住拖由大角咀行到紅隧再行落尖沙咀再行旺角？

睇嚟你對游擊嘅定義有啲奇怪
游擊一定要同一個人做晒所有嘢㗎咩？

今日就係咁撚戇尻呀
我就係做左呢個戇尻仔添呀

條友傻撚左
尋晚唔屌
今日訓醒先屌
又其實
尋晚到而家都無人屌過
得佢一個帶風向
晏d 睇下係咪又有一堆五毛開post 講佢呢堆野就知

太子道嘅手足最遲3點先離場，尋晚撚住狗屌？

你係做緊同林忌講唔同嘅嘢
你證明唔到啲乜嘢喎
如果你體力不支咪走囉，又唔係爭你一個
接力其他巴打去都得㗎
但今日唔係之嘛

坐係冷氣度指點就真係好撚輕鬆嘅
難為班手足係旺角返到屋企睇埋個狗閪記招
再比人問尋晚做乜唔屌

巴打
你要精神支援，認真

而家好似係你屌鳩旺角區以外既所有手足

就係有個撚樣拎大聲公亂尻咁指揮，重返到旺角十字路已經成班人累到坐曬喺度
再有冷氣軍師出黎話係成功遊擊，遊你老母呀

幫大家組織下
可能佢意思
前線物資運送由大角咀去mk tst紅磡
去到紅磡見佢地又跟大隊話返mk
游擊 佢地會好攰
應該係咁

講真咁行發 我no gear也攰
所以遍地開花
行乜鬼 直接各地街坊放題好過

今日絕對唔撚係打遊擊
戇撚尻尻行左成日
防暴集結埋仲有撚樣大聲公叫人去九龍城
鐵馬防線都冇，送龍尾比人捉？

講左個幾兩個月要be water
728後有共識要打游擊 狗一黎就走 不被捕
尋日就完美實現左
得佢一個周圍咬又話攰
聽落仲慘過比d狗開槍爆頭

唔係有魔法師出現，班狗唔敢即刻推嘅話
今日旺角絕對會慘敗
不過魔法師們唔該扔好啲，有粒魔法係記者腳邊

啱
我都係抱住街坊游擊個模式去講
照噉聽我覺得佢係用緊尖沙咀游擊方向去講

縮入你老母個閪啦，防暴黎緊冇路障冇盾
連磚都冇，叫人直接行去九龍城
邊撚個尋晚渣大聲公出黎講下

比你揀
寧願咁樣鳩行定好似728咁又比d 狗射爆頭+過期tg +拉鳩唒暴動

冷氣軍師連實況都未知係度9up
叫人走去九龍城果陣，遊行隊同防暴狗中間係乜柒都冇

紅磡話返mk
我搭鐵咋
彩佢咩
明明一個站
如果你係紅白藍
屌哂鬼 絕對理解

前段一直在附近既和理非

咁快閃紅隧係成功
黃大仙街坊都好成功
返mk係19決定之外
大致成功呀
無屌咁盡

你拉返上去睇，我一路都屌緊帶人尻行嘅人
你咁撚多人行足一日，呢啲唔撚係遊擊黎
仲要係同防暴同路+冇障
拎大聲公叫人行去九龍城，傻撚左？

其實連登有一期一直叫啲人見好就收，唔好拖到入夜，唔好返旺角
喺有巴打出返紅隧先收返聲
唔知前線情況係點
可能前線好多嘢理，想一齊上一齊落
但都要睇住體力同埋逃走方法好
如果覺得走嚟走去係好嘥體力，係好應該放棄依個戰略，連登成堆冷氣軍師都幫大家諗緊大局，擔心會返去俾人包抄，結果有啦當然，擔人會送人頭，結果都有啦當然

其實警犬都唔夠時間調配
你睇速龍根本無咁快黎到

呢段時間，其餘防暴比街坊圍到喊
趕狗入窮巷，佢地驚到硬射 TG

等到速龍，同調得其他分隊黎
街坊都散晒

遞增薪點都可能因為通縮減
起薪就冇可能減, 因為薪酬趨勢調查要比較私人市場同級, 黑警冇得比較

咁大隊遊行隊伍行黎行去絕對係戇尻
最後邊個又帶隊返旺角我都唔想追究
但已經出左防暴，直接叫人走，開會就係十幾個圍埋
就出黎大聲公叫人，有冇諗龍尾啲人？

睇過咁多次
其實真係幾耐，大概一個鐘先派到幾車嚟
個幾兩個鐘先派到夠人清場
所以我有少少想信元朗真係派唔切人（但當然我都深信係有心唔早啲部署啦）

因為旺角仲一路打緊
最後都係旺角街坊企出黎
發夢嘅手足先冇事

狗狗返工遊車河 爽啦

政府都屌撚埋
邊尻個會夠膽減佢地人工？
未來只會好似港鐵咁，只加不減！

點解黑警會係五大紀律部隊中最高起薪點？
事出必有因！

班狗呢兩個月OT埋應該袋左十萬

我自己黎講
發夢果陣係前線諗既野就只係唔想自己同其他人比人拉

我眼中9成既人都係咁
好戰既根本極少
但係只要有一少部分人話唔走
就會影響唒現場所有人
而現場要做到正確判斷係極難
所以每次要死守爛守既時候
就係奶硬野

越睇越撚嬲
成班手足行足一日，係旺角同柯士甸兩邊都同狗開埋波
仲比人屌唔be water
用下個閪腦諗都知行路唔會快過班狗坐車
冇呢兩線手足開波，可以行到返黃大仙？

太子街坊定遊客犧牲既成果黎
真係路過街坊都拉
以後咪撚返旺角
逼街坊圍魏救趙啦屌

尖沙咀線我就唔撚知
旺角絕對冇死磨爛磨
比人打散完有街坊出黎掩護先聚返
咪亂9咁up

唔係路過街坊，啲街坊掩護手足走
班狗搵佢地出氣

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

旺角拉廿個，可能有一半係掩護手足嘅街坊黎
屌你老母黑警

5/8麥花臣 街坊們自己守護自己區

連自己啲街坊都追住啲狗嚟屌就正

旺角警署一帶明顯係
如果街坊都告暴動就

18區 輪流彈出彈入

發夢睇live
街坊：啲後生走我地就走
義士：啲街坊走我地就散

十八區都玩返轉睇佢地點部署！

出老解都無用，打遊擊美軍都頂唔順。

不過注意啲狗同樣改變策略，捉走散咗嘅兄弟，所以散水都要夠人，要一群群咁走，就算被落單都有手足幫拖。

唔該打，鬥快走，走到佢落單，先回馬槍。

有3萬幾？起身好似係2萬5。

最底學歷最高人工
食霸王雞
砌生豬肉
欺壓市民

洗手用幾多水咪用幾多
不多不少

幫推。中共同越共就係打遊擊起家 論裝備我地輸硬 但論靈活變通我地勝佢十倍 可以攪到佢身心俱疲 更容易犯錯

真心打遊擊有效，有目的既有行動。又打撃班狗士氣，最緊要係不被捕！唔好再有手足捉住比佢地發洩！屈死狗！

敵退我進，敵進我退！攻心為上！

遊擊戰
鄉村包圍城市
敵進我退
呢D全部可以學

你試下日日做十幾粒鐘又高壓環境

黃大仙，馬鞍山，天水圍，葵芳
要搞番個聯合撚狗日，食完飯冇野做落樓下散步，
順便去狗屋撚撚狗。

推 一定係遊擊

尋晚有狗喺旺角亂跑想捉人
一棍打咗落普通市民條頸
後尾發現打錯人就咁行咗去
記者追上去影 隻狗話:吓 我捉犯咋喎
佢哋真係覺得自己冇錯

留名18區一齊上

D狗做錯野都識唔開心
話黑警係狗真係對狗唔住

我要真普選

雞蛋好味 點解咁少人食

速龍重裝跑都好撚攰

Pishhh

推爆佢

黃大仙完美示範be water

只要唔出糧比班狗，到時佢仲講咩為左公義，只要唔好出糧比佢地就搞掂，我就唔信佢地咁有正義感

坐車都坐到頭暈

個人意見

其實去到而家嘅情況，會唔會有Group可以俾勇武人士自行組隊，10個左右一組，專捉平時行街嘅野狗
最好打斷一隻腳等佢地短期無得去追人咬先

而搵行街狗就要靠街坊留意咩時間咩地區啲狗會行出黎，再俾資料我地去伏擊野狗

因為啲狗已經無人管制到佢地，只有自己黎

最好推返起左底嘅狗個Post出黎，俾各位手捉搵埋啲狗乸狗媽之類，見到可以玩下，如果唔係D狗都係亂咬人，既然噁夠狗惡，唯有搵佢D親屬

玩到咁 都無話可說

毛主席

屌咩 一大班戀戰撚唔肯走仲要叫人留低

true

加油

如果香港係一個孤城
咁佢就講得冇錯
但上面可以冇止境無限量由上面溝／換人落嚟
換見衫，帶個防毒面具，甚至唔帶，根本就無跡可尋
而家嘅程度
連打正旗號大規模嘅軍隊同武警鎮壓都唔需要

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

所以個個講be water ,差佬黎哂就走去第工區啦

推，黑警仆街死

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

前提係前線肯走

次次唔走就變咗企定定俾人拉，示威者崩潰

短衫短褲拖鞋，無裝備，無武器，唔用口罩，淨圍根本唔會輸

其實呢招講左幾個星期，但得遍地開花叫做到下，be water就十次最多做到一次

Pushhhhh 真心唔好再死守😭😭😭 轉遊擊啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

見到的🐶係餐廳食野，係佢地身邊係咁細聲講大聲笑，的🐶好快爆炸，返到屋企即刻出現幻覺🤣🤣跟住就🧠💥🔫

因為市民優勢就係多人同彈性 而且區區都搞 警方又咁唔理性 係咁發癲同出催淚彈 就可以拉攏埋中立 甚至浅藍去不滿警方 最重要就唔洗再有義士比人捉

Walk of Shame

support

而且街坊冇着黑衫 成件事就變咗警方vs市民 而唔係示威者 煩到佢地死🖖🏽

遊佢老母

PUSH

唔好再成身裝備，黑衫，口罩，黃大仙全部零攻擊力，拖鞋短褲露真身

狗都有情緒嘅

連太子都有街坊不滿抗議，超感動

推不被捕 不流血

1

昨晚果D係夜更啩，唔係要直落就

又係咁

依啲戰術， 連登一個月前已經有人講緊啦
只係無人參考咋嘛

多啲followers講同一樣野就係 道理 唉

18區 be water

黃大仙街坊今晚做咗個好好嘅示範

減咗啲無謂嘅燒警察啲車就perfect

如果唔犯法，真係唔想交差餉養佢地

好文大力推

我會罷工 配合不合作運動
光復香

尋晚旺角班撚頭有埋車叫佢上都話留守，得番30人諗住瓦解警方？不奴行入旺角警署自首啦

到時怨氣更大，更多人撑消防醫護

除左鄉黑 冇人係佢地同盟
已經崩潰緊

我會參與8月5日全港大罷工

冇左尾班車規限，攪幾耐都得

對付屋企人一定最快崩潰

似乎火魔法接近煉成

進化係要d時間
相信好快會做到

不指責 不分化
大家都係同路人

區區有睇頭

9月大專中學要斷黑警仔女社交

分組冇人想同黑警仔女一組

光復漁業

你估本身沒戴咩

你睇琴晚就明琴晚夢到佢地因爲集會而露曬驚察家人無一個無辜比人睇，屎尿爆竹玻璃瓶，玩到佢地要出防暴狗去夾人，依我估計黃大仙/999比人打爆左電話。加上幼犬要訓覺，如果佢地長時間訓唔到會對群犬做成壓力，所以轉向未必唔係好事。雖然會有少量支持我地既人存在，希望佢地諒解同避去朋友度

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

推

Be water

而家越煲越大，估計遲早開始有人罷交
我覺得下一個訴求，係廢除差餉制度、取消毅進文憑

我無野講

佢地崩潰最後咪又用黑社會解決

係，當1個人停留左係度，個身體會攰，呢個時候反應會慢落黎

所以要不斷遊走，帶狗散步

留守要有目的意義，就咁企係條街度完全無意思

游擊戰街上線

凍撚水式生活抗爭點避？又唔知有無人搞又捉唔到人，唔好搞到佢哋日日提心吊膽，千祈唔好呀！

生活杯弓蛇影到可能老婆講句野都會發癲

推 見到前線好心痛

香港人加油！be water即係撚狗咁撚死你班死黑警，屌哂你班黑警老母

前線巴絲真係要睇下喇
遊擊be water先係真髓

我要罷工

一旱就要

Hit and run

嘩屌, 啱啱係google search "Wong Tai Sin Disciplined Services Quarters Chuk Un"
有個叫 "HKPOLICE_1 - Doxbin" 嘅page show 哂啲警員資料
狂徒呀!行為可恥呀!
咁樣咪知道哂邊個住係個到同咩單位囉
俾啲痴線佬知道佢地住邊咪死
強烈要求香港警賊做野保護佢地!

利申: 良好市民,奉公守法,依家舉報同埋勸大家唔好search!

真係要搞一次18區遊行。
保衛番自己個區
差佬區區放過期毒氣催淚彈，
不如差佬取消軍裝，全部防暴戒嚴啦

用彈出彈入戰術

黑狗想打人果陣d人已經散曬轉場

裝備差咁多 唔會守到

贏嘅方法

真係要人，手足唔好送頭，求求你

人地hall of fame佢地就walk of shame

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

紅隧真撚得好靚

低智商生物無崩潰呢會機制

街坊們覺醒
呢班黑警將不得好死

有撚十萬咩 得三萬幾炸 有limit

為份狗糧可以出賣自己良心

推啊 真正be water
等於你同人鬧交
不斷講打我啊笨 挑釁佢 屌9佢
然後到人地真係想打你個陣
就跑到9里咁遠同佢玩捉依因
問你嬲唔嬲
仲要每日都重複以上動作
係人都崩潰啦

一早崩潰左，你睇下處盧萎聰失蹤左

推爆

彈出彈入(多區同步)專反制到暴力黑警，不過小心tier 14出team b。

18區

呢個普通人都會心寒，屌十足十IT套戲咁

共產黨當年以身作則

中國軍隊在日軍敵後的游擊戰給侵華日軍造成了相當的兵員損失，削弱了日軍「以戰養戰」搜刮淪陷區支撐前線的能力。根據日軍華北方面軍的資料，僅1939年華北日軍就有6,637人陣亡，16,758人受傷。而1940年華北日軍則有6,337人陣亡，13,200人受傷，應該全是游擊戰所造成的死傷[3]。

#我會罷工

關鍵係撤退，唔好次次都勇武。

咁樣勇士們可以休息（相對警察唔知我地幾時勇幾時唔勇，佢地一定要成副武裝出場）

其實真係，好方法

行動post要推！

真正be water 係應該咁

真心覺得要全港遊，佢未來前我集結，佢集結時我就撤。

琴日莫係好高質！！！

同埋用力屌佢哋 佢哋就淆底

馬鞍山加一分

ip

推！

支持游擊

琴晚馬鞍山完美示範，10幾架狗車來到前散曬

真心推！Be water ! 遊擊Mode!

已經進行緊，馬鞍山狗屋連續三日hit and run喇

根本防暴裝備好重，機動性好低
要跑佢根本唔夠你跑，只靠畜龍

與此同時 一定要確保有記者
如果冇記者 黑警做乜柒都冇人知

Be water

認同

噚晚旺角真正做到be water

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

敵進我退，敵退我追，簡直係撚狗既最高境界

Hit n run

毛主席真係好勁

唔好學屯門大媽唱歌，嘈住人訓，會癡線架

十八區一齊圍狗屋

有玄學界人士指出，直到2023年本港都係處於現時狀態，而依家並不是最瘋癲時期，相信D狗在未來1年會更加瘋癲⋯天佑香港🙏🙂

所以話元朗點會無人手

係咪2024中共就收皮
香港會重生

係思覺失調既前兆

光復香港！
時代革命！

敵進我退

全民Be water

其實好易明，香港人返工攰到崩潰都會問自己咁辛苦為乜

遊擊

pish

搞晒18區 好

知唔知當年保衛香港，班新界人係用咩招，搞到英軍當時都無曬辦法要安撫？知唔知美帝打越南為咩會苦戰？就係【游擊戰】。即係Be water，減少損傷，先有可能長打落去，先有可能由小贏大。希望前線想想。真係唔好鬥大力。

由全民反林鄭變成全民反警，除咗係因為林鄭推班警察出嚟同市民對抗之外，亦都係班警察咎由自取，所以雖然成日講禍不及家人，但係宜家咁嘅情況，黑警唔死全家真係難以向香港人交代

三萬隻狗得罪全港幾百萬個人
遲下會唔會cam住d狗出黎買餸, 街坊丟d狗糧俾休班狗
白色恐怖返d無紀律部隊

講流動啦撤退黨！

推 be water

推 十八區一齊泥料 睇佢點撚樣玩

推，be water

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

所以話重點系快閃!!.

Sorry借少少位

「IT 救國」- 解決香城 cosplay 玩家溝通問題建議書

[改名真普選] 整緊個救港app，改咩名好？

上世紀有樣收數工具叫「屎蜢」，係唔係對付狗屋及宿舍最強武器

車輪戰式示威

咁多次以黎守極都係俾班狗打返轉頭
但係今日紅隧 尖沙咀 黃大仙 終於極高質地體現到點樣有效果之餘仲可以損敵一百

Hit and Run 就係快樂抗爭

一早應該係咁玩， 之前都唔知點解次次佈完防，又唔守防，打又唔夠打，次次俾人包抄活捉

警察越燥越好，比人洗腦洗到情商都無埋，一燥就做好多on9嘢

快閃示威

推 打遊擊

屌到有第一隻狗開始自殺死

係冇需要守